習近平：各國要同舟共濟 不應唯我獨尊損人不利己

【Now新聞台】第三屆進博會在上海開幕，國家主席習近平透過視像發表演說指，新冠疫情大流行令世界經濟不穩定因素增多，重大危機前沒人能獨善其身，強調各國要同舟共濟，不應該唯我獨尊、損人不利己。

習爺爺

舟你老母咩
放毒

賊喊捉賊

播毒xi

屌
呢個世界真係cls

講完有冇面紅

支共識乜叫廉恥咩

不知廉恥

佢啲傻鳩國民都冇腦
講咩都崇拜佢

王滬寧係中共中宣部，佢嘅話術冇問題，但習近平講出口就好cls

曱甴平又出黎吠

秦始皇：大家要同心協力 不應唯我獨尊

新時代社會主義

人類命運共同睇

Joke

放毒
郵遞投票
贏咗

集中營？ 送中？
而家唯我獨尊係支那人

人類集體飼養圈

習近平：各國要同舟共濟 不應唯我獨尊損人不利己

不應該損人不利己

害撚完全世界再由個犯人口中講出黎真係好撚噁心

呢隻仆街真係講得出口

習帝萬歲萬歲萬萬歲。

佢講比白左傻仔聽咋, 白左立刻high哂, 講right right right

慘左大把左膠認同

含撚啦, 豬雜, 好撚想你去死呀。

放完毒後
同人講不應損人不利己